[never forget, never forgive] 列物浦對列斯聯 3

邊個1001唔開

黑警: 係咪真係憎我地？
係 用個憎字已經便宜咗佢地

Slow